煞停快閃!!!!!!!!!!!!!

屌今日對家拉人拉到笑呀！！！！

我地停一停諗一諗好嗎？ 擺明新官上任有新策略 宜家拉人為主 唔同你拖時間慢慢推啦

黎緊一兩星期休息加和理非啦 如果做到百萬人遊行就最好 冇就入機場 全部活動和平為主

勇武要時間抖 軍師都要時間諗點拆

我自己一個冇乜諗法 一齊討論啦屌 唔想再見到有手足被拉

光復香港 時代革命

自推十次

1

2

agger

3

4

5

6

7

8

9

10

<推到上民陣> 警察濫暴大遊行

集中入泥推下，感謝你地。

入黎討論呀！！！！ 我蠢冇良計

推呀 討論呀需要冷氣軍師呀

推

推到有軍師

和理非之後邊個無啦啦帶頭開波就係鬼

幫手分享出去，軍師自然有

傾策略先呀 鬼就捉唔曬㗎啦

人呢 今日好多手足被狗搭呀

突擊跑過黎拉手足點拆呀

扮自己人點拆呀

義士退場， 基督徒上。
各位弟兄，姊妹出嚟福音香港。

Sing hallelujah to the lord

要人呀

點解仲有人去快閃

百萬人遊行， deadline 升級

接收工! 刀仔插眼! 以眼還眼!!

點解你地講到出黎遊行 係會逼到政府做野
我地宜家需要既係 大家既道德底線降低

Push

我自己認為遊行係緩衝 俾時間我地調整戰術 唔割勇武席呀 放核彈都唔割

不譴責 大家都心痛被捕手足 快啲幫手出謀獻策

推呀要有計謀

狗扮示威者射催淚彈

我地仲可以有咩戰術
d狗既戰術 只會做得越黎越好
我地既裝備依然都係咁弱
我地打回原形 剩係遊行 只會正中佢地下懷
佢地冷處理我地既遊行就玩完

點拆扮示威者呀

而家應該快上撤退返屋企先
今晚唔可以再畀人拉

佢哋好多新招 一黎就直接拉人 一係就扮我地 宜家就算係和理非都應該要full gear 保護自己之餘又可以達到草木皆兵嘅效果

我唔係叫勇武壽終正寢呀 係要改變策略咋

拉咗好多人呀一個都不能少呀

雖然唔想承應，但對家今晚真係豐收，唉...

冷靜d，其實你地應該咁睇，今日睇到一樣野，個部署咁急勁，同當日硬推送中一樣唔理一切道德批評一樣咁急進，即係都係一個人既意思，阿爺只係做佢support，一切都係一人決定，所以我絕對唔信會出老解。
佢上次送中咁急，因為話要趕習大大生日。而家佢咁急勁唔理一切道德都要趕，明顯佢比人set左deadline要唔理任何手段要係deadline前冇人上街，最合理係因為十一。即係話十一前，佢已唔理人點睇去收拾個局，中央會全力配合。
佢有deadline，就係佢有弱點。阿公想平息件事，其實我地都想平息，但我地要既係公義，正義，公道，其實第一件事，係要攪惦黑手，攪惦佢就要切斷佢支持鏈，即係動搖中央。我地冇必要係呢刻同成個中央企硬。我知道而家係後生既世界，但我懇請大家反思五大素求，會唔會集中火力去一至兩樣到，主攻獨立調查，查612 721 811。
集中火你令中央動搖，中央最驚人地話一國兩制唔
Work，如果令佢知道只係個特首做得唔好，唔關一國兩制事，你估對佢吸唔吸引？大家諗下啦

今日起碼係之前兩個月嘅十分一呀

佢哋在明，手足在暗
佢哋玩卧底，手足能暗算

推大家開放討論

推歡迎獻計

我只係知你地d快閃已經比狗破左
仲唔勇武反擊 根本係送頭送死

點勇武反擊

有咩就而家傾喇